"Ik zie een lichte a-comin' roun' de p'int bymeby, dus ik wade' in nl shove' een log ahead o' me eigen gezwommen meer'n halverwege acrost de rivier, en kreeg in 'mongst de drift-hout, en kep' mijn hoofd laag, en kinder gezwommen agin de huidige vertel de raff meekomen.
Den ik gezwommen om de stern uv it en tuck a-holt.
Het schoolvoorbeeld van een "uz pooty donker voor een tijdje.
Dus ik clumb up en vastgesteld op de planken.
De mannen "uz alle 'way ginder in de midden, whah de lantaarn wuz.
De rivier wuz a-risin', eigen dey wuz een goede stroom; dus ik reck'n'd "door fo' in de mawnin' zou ik vijfentwintig kilometer van de rivier, en den ik zou uitglijden jis b'fo' daglicht en zwemmen asho', en om de bossen op de Illinois.
"Maar ik didn' hebben geen geluk.
Toen we "uz mos" naar de hoofd seh de islan' Een man beginnen te komen achter wid de lantaarn, ik zie dat oorlog geen gebruik fer om te moeten wachten, dus gleed ik overboord en doorgehaald fer de islan'.
Goed, ik had een idee kon ik lan' mos' anywhers, maar ik kon niet--bank te bluffen.
Ik "uz mos' naar de mond er de islan' b'fo' vond ik een goede plek.
Ik ging in de bossen en jedged I wouldn' fool wid raffs no mo', zolang dey beweeg de lantaarn roun'.
Ik had mijn leiding en een plug er dog-poot, en enkele wedstrijden in mijn cap, nl dey oorlog niet nat, dus ik "uz All right."
"En zo you ain't had geen vlees noch brood eten deze keer?
Waarom hebt u het wadlopen turkles?
", "Hoe u naar gwyne git 'm?
You can't slip op um en pak um; en hoe een lichaam gwyne op um wid een rots?
Hoe kan een lichaam in de nacht?
En ik oorlog niet gwyne te tonen op mysef de bank in de overdag."
"Nou, dat is zo.
Je moest gewoon in het bos, natuurlijk .
